{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024432",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26861",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 뉴리베라"
    },
    "text": "案内支援言語としては韓国語があり、全客室数は計34室です。 また、予約中の未成年者の予約によって発生する入室拒否や予約キャンセルなどの不利益については当社が責任を負いません。 客室内にはPC及びWi-Fiが提供されており、スパを利用することができます。 さらに駐車場も大型駐車施設が完備されています。 ヤノルジャ会員は提携店の内規に従って会員割引を受けることができます。 ニューリベラは清潔で快適な客室にご案内し、訪れる方との大切な時間を共有したいと考えています。 予約案内に従って日付に訪問し、予約者名と宿泊客が異なる場合、事前にお知らせください。 ただ会員様にのみ会員特別割引価格が提供されますので、会員様の多くのご利用をお願いいたします。 様々なレビューを通じて、ニューリベラは原州でとても人気のある宿として知られています。 値段が安くてきれいな施設とすべての施設が良くて多くの人がよく利用している所です。 静かでお湯もよく出ますし、車の利用者も駐車場を広く利用できます。 アーリーチェックインも可能で、価格対比快適な宿泊が可能なのが特徴です。 しかし、一部の利用者は、親切でない感じや変な匂い、寝具の清潔さに不満を示していました。 宿は全体的に昔の感じが強く、布団のデザインを改善する必要があるように見えます。 しかし、駐車場はゆったりと使用でき、快適な休憩スペースとして認識されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ニューリベラの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ニューリベラの客室数は計34室です。"
        },
        {
            "question": "ニューリベラではどのような言語の案内がありますか？",
            "answer": "ニューリベラでは韓国語の案内支援があります。"
        },
        {
            "question": "ニューリベラの客室にはどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ニューリベラの客室にはPC及びWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ニューリベラではスパを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ニューリベラではスパを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ニューリベラには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ニューリベラには大型駐車施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員はニューリベラで会員割引を受けることができますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャ会員は提携店の内規に従って会員割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ニューリベラの客室は清潔で快適ですか？",
            "answer": "はい、ニューリベラは清潔で快適な客室をご案内しています。"
        },
        {
            "question": "ニューリベラの宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ニューリベラでは会員特別割引価格が提供されますので、会員様にのみ割引料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "ニューリベラは原州で人気のある宿ですか？",
            "answer": "はい、様々なレビューを通じて、ニューリベラは原州でとても人気のある宿として知られています。"
        },
        {
            "question": "ニューリベラの駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、ニューリベラの駐車場はゆったりと使用できます。"
        },
        {
            "question": "ニューリベラの宿泊施設は静かですか？",
            "answer": "はい、ニューリベラの宿泊施設は静かです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 416
    }
}